偽 藍 曱 甴 楊 千 嬅 於 宣 傳 新 戲 時 舉 起 五 一 手 勢，被 藍 屍 圍 攻

披著藍皮的老千

習爺爺你睇錯人啦

大家快back up

Share 出去

推post

別讓老千跑了

樂壇人瑞終於都要退休了

犯晒國安法

溫暖遍佈全身

好尷尬😅

從佢射出嘅眼神睇得出, 已 J

原來楊千嬅係手足黎㗎，唔反了

想當年千fa有首歌叫集體回憶屌鳩正苦拆天星碼頭
估唔到咁多年嚟佢一直都係身在曹營心在漢

原來 楊千嬅 係手足
五一手勢